我整咗個潮文輸入器

是咁的，我考完試冇嘢做，想搵啲嘢做，所以就整咗個潮文輸入器。
材料：arduino Pro micro $35
一粒掣 $9
膠盒 $15
STEP 1：砌到佢好似咁

STEP 2：用辣雞焊

STEP 3：打CODE。可以係呢一度參考

#include "Keyboard.h"const int Pin = 4;int b = HIGH; int counter = 0; void setup() { pinMode(Pin, INPUT); Keyboard.begin();}void loop() { int a = digitalRead(Pin); if ((a != b) && (a == HIGH)) { Keyboard.println("diu ,no chinese \n i diu le lo mo chow hi \nu want do what seven?? \n if you want 1on1 ,u come \n i fight,u,u know?? \n my power powerful \n KO you,you sun of bitch"); // 你想輸入乜嘢潮文就打入去 }b = a;}

STEP 3：做TESTING

STEP 4：將啲材料入盒

因為冇鑽咀，所以就用辣雞嚟辣穿膠盒

STEP 5：完成

下一個post ：撳掣直接打電話

fuck you hk01係潮文?

其實冇

POST 錯咗 SOR

巴打啲arduino工具係邊度買？

好認真睇完，但都係唔明做緊乜

都唔知你做乜

咁同潮文有乜關係其實

禁粒白色制會自動將成段潮文打落電腦
簡單嚟講就係重新發明左個clipboard

深水埗